暗共泛民左膠d邏輯真係痴線佬先會明，除非你係鬼啦。

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂 - #1

想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺... - #1

改口號啦！[香港人！送頭！] - #1

點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？ - #1

香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸 - #1

意見及舉報：

得閒幫你更新下d 引用回覆
之前果d有d舊左

次次我都會等你呢隻暗共洗版狗既快速回應架，你原來廿四小時mon住連登架？慘囉，平日冇工作？

我諗可能係成個連登得你一個係咁諗...

咁遊行可以聚民氣令大家再一次集結

上面嗰句講緊唔會令政府直接跪低
但我地做左好多野 國際線 勇武 etc
所有野都係因遊行而起
去到樽頸位 亦都需要遊行黎凝聚人心

同意可以凝聚民氣，但係當日有人嗌咪：我地已經逼爆香港島！我真係唔明有幾值得自豪。五大訴求答應左未？政府即時回應左未？

我剩係知返到屋企，見到政府聲明：遊行和平有序、警方因巿民克制所以表現克制、香港有遊行同表達意見既自由。但係對當日主題：人權、反暴政，同口號：五大訴求缺一不可，都隻字不提。即刻覺得輸左50:0

仲要第二日林鄭出黎攞尾彩：條例已撤回，其餘四大訴求有違法治精神，不可答應。結果輸100:0

係，希望遊行人數足以比到信心前線寶寶，核爆都唔割蓆

拉